有冇人諗過班狗一定要咬死曬班手足先肯罷休？

點解律政狗一定上訴上到盡？
點解狗官一定有幾耐判幾耐？
點解黑警一定唔理咩都咬左先？
原因好簡單
因為佢地知道就算支那比全世界圍攻輸到仆街
就算自己全家比人制裁成世做支那人生活幾唔方便
就算做韭菜隨時比人回血
喺變condom之前佢地都係食物鏈既上層 死既一定係手足死先
就算係美國都絕對唔會完全消滅共產黨製造14億難民
結果支那最差咪變成俄羅斯咁
但係假如手足一贏佢地一定100%全部比人清算
到時候佢地仲有命絕對會慘過去死
佢地非常明白唔係佢地死就係手足亡
連登仔會好膚淺咁話佢地6000隻狗出黎呃OT
實際上佢地目的就係要你地收聲跪底做翻隻豬
你覺得攬捕？ 一黎冇成本 二黎可以展示佢地係上等人
但係最緊要係佢有權一定用盡冇權都仲有共產黨
絕對唔會比手足任何贏既機會
只要佢覺得你表現得唔似一隻豬就一定咬死你
所以一咪講光復香港個班
仲用攬炒=唔比支那贏既心態既話你既任務已經完成可以返去做翻隻豬
想要報仇就一定要知道唔係你死就係我亡

講得岩

報仇都可以慢慢報嘅

64班學生新疆西藏人都咁講

點解要慢?

你想慢成點?

有權用盡呢家野，好似係手足用先窩，對家用就唔得？
唔好咁細路仔啦，革命唔係請客食飯，對敵人鬆手就係對自己殘忍。
你地嘅然要將內部矛盾變做敵對關係，就要有死嘅決心。
林鄭係做得唔好，係因為佢唔夠恨，仲幻想緊有和解嘅一日。
而家呢個係你死我亡嘅鬥爭，佢地唔死，你地就要死，相反都一樣。

收皮啦 權e樣野就係力量
用黎攻擊敵人或者保護自己
手足有條撚權 基本人權都冇呀仆街

你無權嘅話連登一早就關左燈。
咪on 9 啦。
林鄭係可以即刻關燈同封網，佢係未夠狠only.

推

熄燈係就算有權憑佢宜家既能力做唔到
你以為佢唔想熄？
等引入長城之後你估佢會放過連登？
佢唔係唔狠心封網 係平衡翻封網之後班商家佬即刻反面自己都仆街
佢可以完全控制班商家佬你估佢唔想封？
但係佢咬手足完全冇成本
冇成本而有力量點解唔咬？

共產黨一向趕盡殺絕

咪扮正常人啦屌你

一向都係事實
班藍絲先會話對準政權而政權只係淋病一人

你同條友講咁多做乜
我認得佢ID佢真係狗黎

不要鬥黃，每人犧牲既成本都不同

我夠認得條垃圾係狗
佢自己都講到明一定將手足趕盡殺絕
咪證實左我講既野

條友只會係呢類POST蒲頭
時事野佢識閪咩

咁你準備好受死未？ 你地輸左啦窩。

一句話討論區有人明顯違反國安法，就可以即刻封網啦。 無能力。。on 9
商家佬會理連登？